# pruebas

En esta carpeta aparecen las pruebas que voy realizando para conocer las diferentes librerias que me serán útiles.



### Extraer tablas de un pdf

He seguido el siguiente [tutorial](https://www.thepythoncode.com/article/extract-pdf-tables-in-python-camelot)